{"Year":[2019,2019,2019],"SERIES":["Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci"],"Value":[27.52321,27.12233,27.90273]}