{"data":{"Year":[2007,2018,2019,2007,2018,2007,2018],"SERIES":["Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici","Udio djece i mladih koja posti\u017eu najmanju minimalnu razinu dostignu\u0107a u \u010ditanju i  matematici"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak"],"Razina obrazovanja":["Ni\u017ee srednje obrazovanje","Ni\u017ee srednje obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Ni\u017ee srednje obrazovanje","Ni\u017ee srednje obrazovanje","Ni\u017ee srednje obrazovanje","Ni\u017ee srednje obrazovanje"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","T","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Matematika","\u010citanje","Matematika","Matematika","\u010citanje","Matematika","\u010citanje"],"Value":[42.14675,46.32493,40.0,42.6821,54.76662,41.70517,38.28907]},"edges":{"From":["Razina obrazovanja","Spol"],"To":["Spol","COMPOSITE_BREAKDOWN"]}}